有咩英文字你寫/打唔到?

ihinibition
寫同打一樣

withdrawl 冇左個a

明天

長期用長期串錯

Schedule

仲有school 同should

tommorrow

Guarantee

exact7ly

Erinnern
冇autocorrection實寫成errinern

潦草a成日寫到個u字咁

activities

schedule

vaccuum
masachusets
misisipi

s/ho/ 成日都會extract錯

大階U
好撚難寫

i go to school by bus都有機會串錯

i go to should by bus

plastic
經常串左做palstic

Angel

angle angel

成班讀寫障礙